\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=25mm}
\begin{document}

```latex
\documentclass{article}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}

\section{Учебный план по предмету Физика для ученика Владимир}

\subsection{Характеристики ученика}
Ученик Владимир умственно отсталый, но обладает богатством.

\subsection{Цели обучения}
\begin{itemize}
    \item Помочь ученику понять основные законы физики.
    \item Развить интерес к предмету и мотивацию для изучения.
    \item Применить знания физики на практике.
\end{itemize}

\subsection{Учебные единицы}

\subsubsection{Занятие 1}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Тема:} Введение в физику.
    \item \textbf{Цель:} Познакомить ученика с предметом физики, ее значением и применением в жизни.
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 2}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Тема:} Основные законы механики.
    \item \textbf{Цель:} Объяснить ученику основные законы механики через простые примеры и задания.
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 3}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Тема:} Термодинамика.
    \item \textbf{Цель:} Показать ученику, как работает тепло и энергия, и как это применяется в повседневной жизни.
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 4}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Тема:} Электричество и магнетизм.
    \item \textbf{Цель:} Объяснить ученику явления электричества и магнетизма, а также их взаимосвязь.
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 5}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Тема:} Оптика.
    \item \textbf{Цель:} Познакомить ученика с основами оптики, объяснить явления света и его распространения.
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 6}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Тема:} Современная физика.
    \item \textbf{Цель:} Поговорить с учеником о современных достижениях в физике и их влиянии на мир.
\end{itemize}

\end{document}
```
\end{document}