\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=25mm}
\begin{document}

```latex
\documentclass{article}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}

\section*{Учебный план по Математике для ученика Вадим}

\subsection*{Занятие 1: Введение в арифметику}
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
    \item Цель: Ознакомиться с основными понятиями арифметики.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Сложение и вычитание чисел.
        \item Умножение и деление чисел.
        \item Понятие о числовых операциях.
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\subsection*{Занятие 2: Геометрия}
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
    \item Цель: Познакомиться с основами геометрии.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Основные геометрические фигуры.
        \item Понятие о периметре и площади.
        \item Решение задач на вычисление площадей.
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\subsection*{Занятие 3: Уравнения и неравенства}
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
    \item Цель: Понять основные принципы решения уравнений и неравенств.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Решение уравнений первой степени.
        \item Решение неравенств.
        \item Простейшие уравнения с параметрами.
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\subsection*{Занятие 4: Функции}
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
    \item Цель: Понять суть функций и их применение.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Определение функции.
        \item Графики функций.
        \item Практические задачи на работу с функциями.
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\subsection*{Занятие 5: Вероятность и статистика}
\begin{enumerate}[label=\arabic*)]
    \item Цель: Освоить основы вероятности и статистики.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Основные понятия вероятности.
        \item Решение задач на вероятность.
        \item Понятие о статистике и её применение.
    \end{itemize}
\end{enumerate}

\end{document}
```
\end{document}