\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=25mm}
\begin{document}

```latex
\documentclass{article}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}

\section{Учебный план по математике для ученика Вова}

\subsection{Исходные данные об ученике}
Умственно отсталый.

\subsection{Цели обучения}
\begin{enumerate}
    \item Повышение уровня понимания математических концепций.
    \item Развитие навыков решения математических задач.
    \item Улучшение математической грамотности.
\end{enumerate}

\subsection{Учебный план}

\subsubsection{Занятие 1: Введение в математику}
\begin{itemize}
    \item Цель: Ознакомление с основными понятиями математики.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Числа и операции.
        \item Основные геометрические фигуры.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 2: Основы арифметики}
\begin{itemize}
    \item Цель: Овладение основными арифметическими операциями.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Сложение и вычитание.
        \item Умножение и деление.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 3: Геометрия}
\begin{itemize}
    \item Цель: Понимание основных геометрических понятий.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Периметр и площадь простых фигур.
        \item Основы измерения углов.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 4: Решение математических задач}
\begin{itemize}
    \item Цель: Развитие навыков решения задач.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Основные типы математических задач.
        \item Шаги решения задачи.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\subsubsection{Занятие 5: Повторение и закрепление}
\begin{itemize}
    \item Цель: Повторение пройденного материала и закрепление навыков.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Повторение основных понятий математики.
        \item Решение задач на применение пройденных знаний.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\end{document}
```
\end{document}