\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=25mm}
\begin{document}

```latex
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\section*{Учебный план по математике для ученика Вадима}

\subsection*{Неделя 1}

\subsubsection*{Занятие 1}
\begin{itemize}
    \item Тема: Введение в алгебру
    \item Цель: Освоить основные понятия алгебры и понять их применение в решении задач.
\end{itemize}

\subsubsection*{Занятие 2}
\begin{itemize}
    \item Тема: Уравнения и неравенства
    \item Цель: Научиться решать уравнения и неравенства с простыми коэффициентами.
\end{itemize}

\subsection*{Неделя 2}

\subsubsection*{Занятие 3}
\begin{itemize}
    \item Тема: Геометрия
    \item Цель: Изучить основные понятия геометрии и научиться решать задачи на нахождение площадей и периметров.
\end{itemize}

\subsubsection*{Занятие 4}
\begin{itemize}
    \item Тема: Функции
    \item Цель: Понять смысл функций и научиться работать с ними.
\end{itemize}

\subsection*{Неделя 3}

\subsubsection*{Занятие 5}
\begin{itemize}
    \item Тема: Дроби
    \item Цель: Освоить правила работы с дробями и научиться решать задачи, связанные с дробями.
\end{itemize}

\subsubsection*{Занятие 6}
\begin{itemize}
    \item Тема: Системы уравнений
    \item Цель: Научиться решать системы уравнений методом подстановки и методом сложения.
\end{itemize}

\subsection*{Неделя 4}

\subsubsection*{Занятие 7}
\begin{itemize}
    \item Тема: Статистика и вероятность
    \item Цель: Понять основные понятия статистики и вероятности, а также научиться решать задачи на их основе.
\end{itemize}

\subsubsection*{Занятие 8}
\begin{itemize}
    \item Тема: Функции
    \item Цель: Повторить материал по функциям и научиться решать более сложные задачи.
\end{itemize}

\end{document}
```
\end{document}