\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=25mm}
\begin{document}

```latex
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}

\section*{Учебный план по Физике для ученика Владимир}

\subsection*{Исходные данные}
Ученик Владимир умственно отсталый, но богатый.

\subsection*{Цели обучения}
\begin{itemize}
    \item Помочь Владимиру освоить основные концепции и законы физики.
    \item Способствовать развитию его критического мышления и аналитических способностей.
    \item Побудить интерес к научным исследованиям и техническим наукам.
\end{itemize}

\section{Первое занятие: Введение в физику}
\begin{itemize}
    \item Цель: Ознакомить Владимира с предметом физики, ее значениями и методами.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Определение физики и ее роль в науке.
        \item Основные величины и единицы измерения в физике.
        \item Методы научного исследования в физике.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\section{Второе занятие: Механика}
\begin{itemize}
    \item Цель: Познакомить Владимира с основами механики и законами Ньютона.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Движение и его типы.
        \item Законы Ньютона.
        \item Работа, энергия, мощность.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\section{Третье занятие: Термодинамика и молекулярная физика}
\begin{itemize}
    \item Цель: Понять основные принципы термодинамики и молекулярной физики.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Температура и теплота.
        \item Законы термодинамики.
        \item Кинетическая теория газов.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\section{Четвертое занятие: Электричество и магнетизм}
\begin{itemize}
    \item Цель: Изучить основные понятия электричества и магнетизма.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Законы Кулона и Ома.
        \item Магнитное поле и электромагнитная индукция.
        \item Электрические цепи и их элементы.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\section{Пятое занятие: Оптика и волны}
\begin{itemize}
    \item Цель: Ознакомить Владимира с основами оптики и волновой оптики.
    \item Темы:
    \begin{itemize}
        \item Свет как электромагнитная волна.
        \item Законы геометрической оптики.
        \item Дифракция и интерференция.
    \end{itemize}
\end{itemize}

\end{document}
```
\end{document}