\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=25mm}
\begin{document}

```latex
\documentclass{article}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}

\section{Учебный план по предмету Физика для ученика Владимир}

\subsection{Информация об ученике}
Ученик Владимир умственно отсталый, но богатый.

\subsection{Цель обучения}
Развить интерес к предмету Физика у ученика Владимира и предоставить ему базовые знания и навыки в этой области.

\subsection{Распределение тем по занятиям}

\begin{enumerate}[label=\textbf{Занятие \arabic*}]
    \item \textbf{Введение в Физику}
        \begin{itemize}
            \item Цель: Познакомить ученика с основными понятиями и методами физики.
            \item Темы:
                \begin{itemize}
                    \item Введение в физику: что такое физика, ее значение в науке.
                    \item Основные физические величины и их измерение.
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    
    \item \textbf{Механика}
        \begin{itemize}
            \item Цель: Понять основные законы механики и уметь их применять.
            \item Темы:
                \begin{itemize}
                    \item Законы Ньютона.
                    \item Сила и движение.
                    \item Работа и энергия.
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    
    \item \textbf{Термодинамика}
        \begin{itemize}
            \item Цель: Понять основные законы термодинамики и их применение.
            \item Темы:
                \begin{itemize}
                    \item Температура и теплота.
                    \item Первое и второе начало термодинамики.
                    \item Тепловые машины.
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    
    \item \textbf{Электричество и магнетизм}
        \begin{itemize}
            \item Цель: Понять основы электричества и магнетизма.
            \item Темы:
                \begin{itemize}
                    \item Законы Кулона и Ома.
                    \item Магнитное поле.
                    \item Электромагнитные явления.
                \end{itemize}
        \end{itemize}
    
    \item \textbf{Оптика}
        \begin{itemize}
            \item Цель: Изучить основы оптики и ее применение в повседневной жизни.
            \item Темы:
                \begin{itemize}
                    \item Оптические явления.
                    \item Законы геометрической оптики.
                    \item Оптические приборы.
                \end{itemize}
        \end{itemize}
\end{enumerate}

\end{document}
```
\end{document}