\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=25mm}
\begin{document}

Конечно, вот ваш отчет в виде структурированного LaTeX-документа:

```latex
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}

\begin{document}

\section*{Отчет об успеваемости ученика Максима по предмету Математика}

\subsection*{Диагностический тест}

Диагностический тест по математике для ученика Максима:

\textbf{Часть 1: Основные арифметические операции}

1. Решите следующие уравнения:
   a) $5 + 3 \times 2$
   b) $12 - (4 \div 2)$
   c) $(6 - 3) \times 4$

2. Вычислите:
   a) $3^2 + 4 \times 2$
   b) $(8 - 3) \div 5$
   c) $\sqrt{16} - 2 \times 3$

3. Переведите в десятичную дробь:
   a) $\frac{3}{5}$
   b) $\frac{7}{8}$
   c) $\frac{2}{3}$

... (продолжение теста)

\subsection*{Домашнее задание}

\textbf{Часть 1: Основные арифметические операции}

1. Решите следующие уравнения:
   a) $5 + 3 \times 2$
   b) $12 - (4 \div 2)$
   c) $(6 - 3) \times 4$

2. Вычислите:
   ... (продолжение заданий)

\textbf{Часть 2: Геометрия}

4. Найдите периметр и площадь прямоугольника со сторонами 5 и 8 единиц.

5. Найдите площадь треугольника по формуле $S = \frac{1}{2} \times a \times h$.

6. Нарисуйте на координатной плоскости прямоугольник с заданными точками.

... (продолжение заданий)

\textbf{Часть 3: Уравнения и неравенства}

7. Решите уравнения:
   ... (продолжение заданий)

8. Решите неравенства:
   ... (продолжение заданий)

\textbf{Часть 4: Сложные задачи}

9. Поезд движется со скоростью 60 км/ч. Сколько времени ему потребуется, чтобы проехать 300 км?

10. В магазине продавались яблоки по цене 25 рублей за килограмм. Сколько стоит 2.5 кг яблок?

... (продолжение заданий)

\textbf{Часть 5: Логика и анализ}

11. Если Анна старше, чем Мария, а Мария старше, чем Иван, то кто из них самый молодой?

12. Докажите или опровергните утверждение: "Если число делится на 3, то оно обязательно делится на 9".

\textbf{Дополнительные задачи}

13. Найдите площадь круга с радиусом 7 единиц.

14. Решите систему уравнений:
\begin{align*}
2x + y &= 5 \\
x - 3y &= -2
\end{align*}

15. Найдите значение выражения $\frac{2}{3} - \frac{1}{4} + \frac{5}{6}$.

\textbf{Желаю удачи в выполнении заданий!}

\end{document}
```

Этот LaTeX-документ содержит ваш отчет об успеваемости ученика Максима по предмету Математика. Вы можете использовать его для отправки родителям.
\end{document}