\documentclass{article}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[russian]{babel}
    \usepackage{geometry}
    \geometry{a4paper, margin=25mm}
    \begin{document}
    
```latex
\documentclass{article}
\usepackage{enumitem}

\begin{document}

\section*{Учебный план по Физике для ученика Владимир}

\subsection*{Характеристики ученика:}
Умственно отсталый, но богатый.

\subsection*{Цели обучения:}
\begin{enumerate}
    \item Повышение понимания основных физических принципов.
    \item Развитие интереса к науке и физике.
    \item Помощь в освоении базовых навыков в решении физических задач.
\end{enumerate}

\section{Темы и занятия:}

\subsection{Занятие 1: Введение в физику}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Цель:} Представить основные концепции физики.
    \item Знакомство с понятиями масса, сила, движение.
\end{itemize}

\subsection{Занятие 2: Механика}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Цель:} Понимание законов механики.
    \item Рассмотрение законов Ньютона и их применение на примерах.
\end{itemize}

\subsection{Занятие 3: Термодинамика}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Цель:} Введение в основы термодинамики.
    \item Обсуждение тепловых процессов и законов термодинамики.
\end{itemize}

\subsection{Занятие 4: Электричество и магнетизм}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Цель:} Понимание основ электричества и магнетизма.
    \item Рассмотрение законов Кулона, Ома, законов электромагнетизма.
\end{itemize}

\subsection{Занятие 5: Оптика}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Цель:} Ознакомление с основами оптики.
    \item Рассмотрение законов преломления, отражения, дифракции света.
\end{itemize}

\subsection{Занятие 6: Современная физика}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Цель:} Познакомить с основами современной физики.
    \item Обсуждение квантовой механики, теории относительности.
\end{itemize}

\end{document}
```
\end{document}